Ahoj Adame! Ják se maš? Jsem fajn. Ja nemám moc čas cely týden. Mám cestinu kazdy rano ale o vikendu mam volno. V pondeli večer ja poslouchám rádio a v utery večer se divam televizi. Ve stredu ja pisu domáci úkol bohužel ale čtvrtek mam volno a jdu do kina s Evou. Patek mám čas pro nakup. O vikendu jedu na výlet a hraju tenis. Sin
